### KrdCommentsBundle

+ Комментарии сайта

Бандл не добавляет каких-то отдельных страниц. Для вывод комментариев используется функция `krd_comments`. В качестве параметра передается уникальная ссылка на страницу. Это позволяет добавлять комментарии на любую страницу не особо забосять о ее типе.
